陳雲：香港，明日之後。我用10%智力講下目前該怎麼辦。

陳雲：香港，明日之後。我用10%智力講下目前該怎麼辦。其餘的閒談，留在沙龍講座隨便講。
一、香港警方及港共政府違反人權及干犯戰爭罪行的資料已經累積夠多人了，足夠美國做事。流水社運的目標是引起目前陷於中美貿易鬥爭的美國的關注，不是其他，也不是要打贏警察或黑社會（這根本不是你們的目標，你們要承認）。目前的策略性戰果已經達到。有救護員不幸被射擊致殘，非常遺憾，但也達致最佳的休止符，警察犯下最不可饒恕的錯。故此可以中場休息，暫停衝擊行動，剩下和平流水集會和連儂牆的輕便安全嘢，等警察無法引誘我們打回他們而將他們的最大的錯來掩蓋。就讓我們停在the most shocking moment, at the grave disbenefit of the CCP gov't in Hong Kong.
二、請展開國際遊說，向美國的議員說明香港的人權情況。目前俄羅斯及北韓加入支援中國，合力在香港鎮壓民權運動，形成了邪惡軸心國的結盟，足以令西方警覺，這次特朗普對中共的鬥爭，是延續上次二次大戰以來的東西陣營的冷戰。
三、香港的無產階級已經盡力鬥爭，現在輪到請香港資產階級發言，表明立場，並展開國際遊說聲援。過去，香港是主要由無產階級掩護資產階級，向逃犯引渡條例展開鬥爭，保護在香港的資產階級的人身安全及資產自由，香港的大集團要受到中聯辦指揮，CEO和董事局主席要得到黨委同意，並且交出人事機密及資產分佈。現在，無產階級因為無法與提升殘暴程度的香港軍閥鬥爭而退下戰線，請香港的資產階級上場。他們可以保持沉默，但如果親共的話，我們以後也不會幫你們。逃犯引渡條例草案仍然刊登在《憲報》上，並無撤回，九月立法會復會之後，如果泛民或政府重提法案，我建議各位毋須再抵抗下去，因為大部分香港是在資產階級手上，而他們在今次鬥爭並無出力，反而落井下石，今後就讓他們跌入井底，給共產黨盤剝家產，侵吞股份，扔入監牢。
四、展開宣傳。香港人不是懂得拍片、剪片和配上中英文字幕的嗎？目前，我未見過一套及格的宣傳片，說明香港現今的情況。不是錢的問題，是能力的問題。能顯露一下各位影視界或學生們的能力嗎？能講出一套見得人的新聞敘述嗎？能剪輯一套記錄片而不是只是日期不可批評，其他慘不忍睹的嗎？
香港的問題很小意思，用10%的智力，已經足夠有餘。中國的問題，才是大意思，不過這個留給習近平先生，他在香港闖的大禍，足以放大中國面臨的問題幾倍。習先生啊習先生，哈哈哈哈哈哈哈。

請食100%的藥

雖然癲癲地，但尚算有道理

和議

100%痴線

其他人叫勇武退場就話散水黨，陳雲叫勇武退場就有食藥 話靠外國勢力？外國勢力唔係話G20 會出力既咩？說好的liberate HK 呢？依家又話等9月，不如話2046 美國會出手啦？

香港有資產班友根本靠奶共搵錢，你睇今日九倉吳官正講乜？旨意佢哋幫抗爭者？發緊夢？

屌你老味，陳雲呢堆廢話嘅背後真相，係捉夠人，收夠籌，夠新聞話題俾大陸傳媒去發酵啦，依時間軟硬兼施收班抗爭者皮。硬嘅交俾警察，軟嘅由神棍講啲似是疑非既理論，瓦解抗爭意識。完事再慢慢屌柒泛民，super !

陳雲所有講述只係共諜，沒有其他！唔好見運動膠著就無哂理性，有人鳩噏你都信。求神指路，神往往係諜！

差一日講退場都差好遠架喎

收皮啦，垃圾文都貼

求求大家，盡快去換美元現鈔！

食左藥

有邊句正常？

w

邊句唔正常

國師有食藥就跟啦

推